心思思 想allin 押左底褲

湯狗會 殺狗會
注注贏起
今晚隊爆你

數兩數撞紅日子

笑4 me
之前我話有個毒撚好似暗戀我成日走過黎
又悄悄話d無聊野
頭先佢突然走過黎入錢
好認真咁係我耳邊：
你介唔介意我日日過黎入錢架？

星期日是唔是踢波架 要bk場

日日番工鳩流流 番埋今日放4日

屌你，老闆原來去左踢波

Ky約我去迪士尼

欲要踢波，必先射波

屌你

小一至中一都有

我f1 幾錢堂

我岩岩升小3 要考tsa 上門幾錢

盧仔是雞是公廁

😂😂😂😂😂😂😂

我老婆唔係就ok了

盧蛇今晚打冷？

$100000000

好驚曼入一粒就收工

鐘聲響起腎虧的訊號
在盧的生命裡 彷佛帶點嘲笑
嘉琪嬰兒給他的意義
是一生奉獻 好人的鬥爭中

好可愛
😂

冥通銀行？

但係鉛筆刨無毛
定香香都無毛

善妹係男
所以我想cow

2.07半格=1.535
客w 1.7
爭0.165博多0.37

唔怪得知你唔想溝我
我係女😂😂😂😂

係人都唔想cow人妖既

我屌你老母呀紅字人妖
你日日踢波咁大層袋底泥點cow

歐霸4串1
今個月目標5k

收聲啦你個死人妖

樓主專業分析

ky條八婆幾時再出90%

幫ky覆埋

初盤2.18 佢有權開平半1.63
唔似引客盤

比人發現左添

樓上食精子

法國矛人理禾首迷盧之歌

九龍十隻白虎

阻上

收聲啦

又針對

哇哈哈

咩阻上

原來紐亞屙蛋

幫樓G解決呢個死人妖問題
禾信你是女

我碌鳩 好撚醒 日日抬起

今晚中要派你了

高水半一阻你買上盤

今晚xx你 任由你 淫賤到死

5點先訓 避晒朝早西波

如果佢降盤低水升高水就算阻上引下盤了

ching有運

好似有手足買左十點大波三串一

rip

比卡超呢隊西波 讓親半一都0:0 上次又係咁斷我尾關三串一

法國手足好鍾意俾錢馬會⋯假波都買

正當張恒最后那“九箭射日,之后的話吼出來時，程嘯忽然就站定在了這街道之上，他看著遠處若隱若現的楚軒身影，接著大聲對身后背著的張恒說道：“既然你都這么說了，無論如何我也要信任伙伴不是……張恒，他的這一擊一定擊不中我們，我們兩個就站在這里賭一下好了，背著你要躲避的話，那你是一定無法出手射箭的，所以我會站定在這里，當他這一擊攻向我們時，我會將你向天上拋起來，到時候你就用那什么四矢爆裂箭去射向他吧……如果這一槍打中了我們，那我們都死定了，如果你這一箭沒什么效果，耽擱了逃跑的我們也是死定了，媽媽的，我真是個白癡，居然會傻到和你一起玩什么賭博……張恒！是生是死就看你的了！”

張恒也不多話，默默的握緊了銀色金屬弓，就這么看著遠處的身影一言不發，而在兩人兩百多米開外，楚軒正默默的向他們走了過來，剛才那三矢爆裂箭果然是絲毫沒傷到他，甚至連一點傷痕都沒有，這信念之力雖然限制極大，但是一旦使用出來，還真是一種攻守完美的利器，至少在目前的狀況下，這個假楚軒幾乎就是無敵的象征。

張恒和程嘯都同時深深呼了口氣，他們看到那假楚軒將高斯手槍給舉了起來，程嘯也不多話，大吼一聲就將張恒向半空中拋了下去，而一股波動同時從正面直轟而來，在二人身邊兩三米處對穿而過，接著程嘯就被這股力道卷飛出十多米開外，整個人也是撞得頭破血流。不過還好，身在半空中的張恒倒是沒有怎么被這股力道所波及，他整個人又一次進入到了那種全身心靈魂都集中起來的狀況，精。氣，神，全都集中在了手指的四根箭矢上，而他地眼中只有遠處的楚軒。

（一定要射中，一定要射中……一定要射中啊！我還有好多事情沒有去完成，給她的補償，復活她，還有未來的一切……一定要射中啊！）

張恒手中地四枚箭矢終于是隨著那銀色金屬弓的弓弦而射了出去，這四枚箭矢在半空中相互撞擊爆裂，待到只剩下最后一枚箭矢時。這枚箭矢已經失去了蹤跡，整個時空仿佛都停頓下來一般，四周的一切都完全靜止。只有這枚箭矢以匪夷所思的速度直射向了楚軒胸口，接著，在巨響聲中，這枚箭矢射在了那散發莫名光芒的信念之力防護層上。

張恒和飛出去的程嘯都將眼睛注視在了那枚箭矢之上，雖然說時遲那時快。在當時而言真的只有一瞬間而已，但是張恒和程嘯似乎看到了那枚箭矢竟然鉆了進去，從信念之力防護層中硬鉆了進去。一厘米，兩厘米，雖然只是剎那，但是張恒和程嘯真的仿佛看見了這一切的過程，那枚箭矢硬生生的刺破了防護層，接著釘在了楚軒胸口正中心，推著他向遠處滑行而去，最終撞入了一間店面之中。

程嘯反應最快，在張恒這一箭射出要落向地面時。他已經從遠處沖跑向了張恒落地之處，終于是在他落地前將他給接在了手中，然后程嘯就驚喜地大叫起來道：“成啊，干掉了，終于是干掉了！你小子居然把那信念之力也給擊破了啊！”

張恒喘著粗氣急急的說道：“快跑啊，那一箭即便射破了那信念之力防護層，估計力道也是極弱了，能不能傷到他都不一定，估計也只能阻止他一下罷了，我們還是先跑吧，無論如何先和齊騰一他們會合再說，不知道為什么，我覺得他們似乎有什么辦法能夠對付楚軒

都話你無限本金

好似無記錯喎

娛樂注

今朝有手腳跟左喜欣買腳執左好多錢

為慶祝復活節假 由3k直上13k

小妹怕醜

我

Support

給我一個理由戒賭
我又無女朋友
有些愛叫做all in 弟日去cash in
是最痛的決定

早買早享受🚬🚬🚬

樓主坐左幾耐 凍飲加三蚊了🚬

譚要加7蚊

龔嘉欣挑選角位
是那些不會接近角球中位數正氣隊伍 爆著角球
沿路買大
難道也許佢定能將角實現
能否想起我
能否想起我對左

見2手足多啲出街飲凍飲

好想買死獌狗和x阿積士-1

梅豔芳都唱唔到wor ching😅🌸

(^_^)a

(￣▽￣)

gchi
btw 你叫佢死獌狗就唔會開俾你
正如我琴日講賭畜生 有靈性的

也許賭角很難, 難就難在他開角球中位數 怎麼辦

我懷疑個客愛上左我

歐霸主場龍出哂局 典賭

好撚痴線, 好撚擔心我D野收唔齊收唔足

無波賭 生活典過

咩事?扮工呀?唔洗9up呀?

你愛隊係咪利物浦

善妹番工未

今晚個場算唔算145

法國唱歌沒人理

無懼水位變改
還是球盤升降

未 讀緊書

詠巴同路

一齊讀

04仲有6.5倍

ｖ（＾＿＾ｖ）♪

咁厲害
你一定是用賭球來繳交學費

放公？

我是用賭球追數
畢數仲要唔少

追咩數？
搞大條女個肚要落仔？

典解禾系大蛇無人理禾？

一夜2k>0.2k
拜仁多仔

姐係點

賭球豬了的數

跟浮b

不要蝦我善

尋晚我買盤無樣中wo

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

樓豬你出埋恆生acc 想我地入錢？

水位多吸引 睇岩的定不止五六個
龔嘉欣佢 定有方法贏
佢沒有講出心水 佢的數學題說得很清楚

曼聯的角大好 我城出名垃圾
是我沒能耐 高攀不起跟你搵食
我要殺鳩馬會 便盡力解迷
計角全為進步 你會控制得到

你

*你背後有幾千隻狗公 我未襯
再努力也擋不住馬會 中位數
我輸不起 你的彈藥太多
但我極明白我 實在沒法親身再入數

曾話過 要戒賭 但講了就算

請捐款

請問係咩歌 投入唔到

終於出現.....

生於亂世
有種責任

邊個

abc君

你

sorry ar未聽過

尋日出左蒙聯 皇x李 全中
點知我第二口推左多仔

望見嘉欣水很似 但對屌波厭倦

(￣^￣)ゞ

音樂鬼才

万刀甲

十一隻字都有十隻字岩音

打茅波 又點樣合法化 o係少林踢波o個班 就應該最化腬
各位先生女士大人細路哥 二零零二又o黎踢返場茅波
o拿個好波之人o黎做開球禮 上海定係大連既北方佳麗

不過呢個大球場 保養認真曳
係咁咦就己經踢到一腳係泥
觀眾席上面幾萬個粗口仔
唔駛綵排都一齊圍威喂

正所謂本地薑 未必好砌 本地波 又真係幾難睇
你睇下隊「港聯」既外勞比例 已經遠遠超出o左市民既估計
世界排名卒之升到百幾位 件波衫都仲係o的核突設計
咁渣都打假波 竟然仲有人制 國際邀請賽 你淨係二仔底

嘩 任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
睇波最好玩 就係一棚人一齊 炒蝦拆蟹
任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
唔得 照買 唔得 照嗌

開波呢個就已經低縛鞋帶 o個個又整親 又話比人踩
埋邊個執波仔又向球證投訴 話上面個阿伯嘮嘈 掟水樽落佢度

咦 邊個落場 個個喊住要啼 咁多個球員之中 呢個都算無運
本地最「傑」運動員 一定有佢份 球證俾球員柄 我問你去邊道蹾蹾

同隊班霸鬥波 千祈咪省到頭
踢完去蹨骨 淨係Tips都幾舊油
叫個軍醫做事 佢又走鰦去績護士
要形容呢個現場 咪就係得一個「亂」字

香港一定得 你咪呃区仔
聽講個勢 甲組都渣過丙組仔
你係有心搞 自然就多人睇
個球場唔係淨係用o黎唱歌仔

嘩 任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
睇波最好玩 就係一棚人一齊 炒蝦拆蟹
任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
唔得 照買 唔得 照嗌

嘩 任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
睇波最好玩 就係一棚人一齊 炒蝦拆蟹
任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
唔得 照買 唔得 照嗌

任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
睇波最好玩 就係一棚人一齊 炒蝦拆蟹
任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
唔得 照買 唔得 照嗌

多仔主場被逼害

我間中 煲老藕 生抽當豉油

你女朋友呢

盧洪哲 佢條根 細到睇唔到

佢嬲緊我

原本應該收3k
乜都冇了

😅😅

法國顏卓0針對盧紅節

今晚要2500上5000

btw 十點半先有波賭

噢..

今晚再來喇清

入了3k今晚射殺狗會老母閪

樓主不出水怎賭

流浮有幾多個3k

出了

出左最聯啦

入左200今個月本 10:30玩唔好好呢

200推三口都變800了

話我太型，太多女cow我 令囝刀友醉

今晚要打火守了

有運買乜都羊
跟實我善+k

嗨深#通
你打算過手癮定然先

買錯應該點計？

allin 啦 慢慢推推到幾時呀

她呷醋？

係....話你成日猴住我約我出去😞

琴晚kaki小妹盧根齊齊豬

今晚我不會錯了

今晚齊齊比我砌

樓g很清楚出post這個責任

咁要啜 ？

陳晚1200轟落摩度

88了

小妹無能

ALLIN咪好似邊個咁

真的身份不過是男

仲識興有😒

all-in買波 影響一生

買張六合彩先

馬會cashed

心cc 想allin 押了底褲

咩歌

心思思 想屌西

勁曲金曲十大金曲獎

在我地盤這 你就得聽我的

hsbc戶口結餘37.6

拮野過程若算開心

今日小妹想三百上1000
possible?

how about bochk

唔好亂買就得

Follow me

今晚是旦跟個大蛇都得了

總身家:86.2
復活節返四日工先入2k

Tmac=香香公主

no ar

拎部iphone去押la

咇屎磨褲換新衫

真？

怕變燈 只會揀 痾煙的大蛇
常話過 要退出 但講了就算

推post的賽事 從頭開始 霸氣盃那時

-.-用緊5仔咋ching

用緊3gs ==

tmac 屌你老母我反cup到馬會未阿

好多衫未著過
開換物post有冇手足gchi

gay

吹到-.-

想用個處換條女返黎

Thanks ky 場南美波
同kaki

佢有咩得罪你

不了
換物會喪志

戒左賭 身體好左 人都高左

咪撚all-in啦, 屌個標題教壞細路

派返我2k先ok？

陣間又幾萬蚊all-in

唔洗客氣

今晚要400上4000了

🚬就ok

支持有氣勢的人
今晚跟你

打漏左 代佢講架

今晚要10蚊上20蚊了！

樓豬可唔可以教下我點分配注碼
All in推定分兩場盤好

5要莓5
陪我一齊食純薄ok？

已allin左今晚

你個名

今晚我曼必勝

我個名都冇用 已allin

why?

小妹唔allin的
3x4@50最穩陣喇 中兩場收番本

小妹只食中南海🚬

系

君要臣死 臣不能不死

莫雷利亞
普馬斯

樓主出水好波

盧蛇幫你日日賺

黑單大大

今晚長跟樓主

盧蛇扑嘢夜唔夜
ky好過摸大脾

小妹今晚去飲酒

又飲

牙粟煙-.-

我食紅雙喜

4天假期 打個binbin sin

地盤老-.-

想唱k想邊爐

1. 香香公主
2. 我

中南海都有薄菏

790$

唔信😅你養倉鼠一定唔食🚬

即刻轉多2000 波圖-2

又黎1.07

夠數

要里昂入波先😂

成團

where wait

富達ceo

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

旺角red mr?

你地定 me後join

邊爐完先k ?

又話推左

小妹5飲酒

勁想打邊爐 超想

出黎屌我昂?

定屌你曼?

我曼必勝

無所謂 睇香香

如可分身飾演自己

又去番😂

我曼必勝 而且作客 今晚要食pizza hut攞一攞個意頭先

go ng go bin bin

yau who?

小圈子圍盧

me and u
me再推班fd😂😂😂😂😂😂😂

john 香香唱k團？

你真係識玩😂😂😂😂佢地diu die you呀

上堂上到9點

lau g ho ball

到時黎執c

0305 睇我曼
地點: 待定

1. 我

2.我

2. 華西
3. 加班的華西 (後JOIN)
4. 屌緊老闆的華西 (後JOIN)

咪小圈子喇

開返自組活動台啦

Binno sing k watch man tgt ok?

今日流程
1. 邊爐
2. 唱k
3. 唱到3:05轉台睇歐聯

又歐聯

叫華西開定大房
然後貼房號上黎
睇下有幾多cd rom去

又一單

出黎睇尋晚多仔點假波 -__-?

歐霸ar

今晚睇歐聯

屌你老母連囝垃圾apps
打睇歐 霸 自動轉左歐聯

樓主出到來成個傻仔咁，驚忍5住硬晒

對手

好

搵lone 捐

Come my office
Ot till 3am

唱返首時光機

我連續3晚5點訓 diu我細佬話我沖完涼之後嚇親佢😞😞

唉今晚仲睇唔睇我曼好呢

細佬緊要定樣緊要定睇住你曼贏波緊要?

diu我細佬

扮工太累了 決定落去high個tea

而家唔化小小妝真係唔敢出街

Bochk戶口結餘1.1

我緊要

樣緊要呀！！！
但又想睇球

ching 是咪想逼4我

我曼作客都唔支持仲話fans

dllm又比你激到！
你呢幾晚又鬼死咁早訓 今晚又成隻醉貓咁

3日後主場打車

輕鬆過打新特蘭

我

想g樓主係咪真係男

兩點幾都早？我係到支持手足殺馬會
七點又起身番工

女仔黎架 前2年我陪佢去完泰國 之後就係女仔嚕

白咭華拎住vip白咭有五折

我5點
膚馬屎刀茅勇喇金廁

假約架炸嘛?
仲諗住你地真係痴線過我

岩岩book左房

真喎

病房號碼係幾多？

今日卡啦ok房間

好想去

1.03又cashed，痴線

上面自己報名喇 有你有蛋糕食

唔好狙擊我喇

無人可以挑戰流浮的！

呢個post好似少咗好多人？

懷疑手足jer我.....

可不可以用500字解釋下，為何一個接近三十歲的人整天在做如此愚昧的事？

仲要成日幻想自己係著黑絲既處女

你想得太多了

今朝少左六米哥唔知點過活

去緊唱k？

叫埋ky一齊打邊爐 成枱一齊玩角
同一時間每人買幾千落去9.5 8.5 7.5

弟咋 我好細個

香菇....藍瘦

盧尿

點解即場角細d水係咁跌？係唔係關我地事？

少咗好多人咪正

我諗仲有十幾個掛

又要過一個冇球賭既下午

嘉欣miss唔好罰我

係咪堅牙，我打架喇

me病咗，返工又忙，齋追唔出聲

抽水

去番初初咁？我啲過關回來了？

老舊手

霉子軍二千信衆打落去的

1.03 cashed

估下我扮邊個

屌 盧黎?

今晚里昂必須落地獄

1.07 Crashed!!!!!!

難得樓g仲肯自抽
今晚里昂就落地獄啦

真係好慘
1.07@790

我睇完即笑的留言

堅定不移Gchi樓主
不過嚟緊放四日假我又會潛，下星期再會

襯人少少燈一燈先大家小心

1:4 again！

去居酒屋侍應d暗號
23314 21314又得

1.03x1.03x1.03x.....

都唔知幾多次了

恭伊之哇
23314

覺唔覺養倉鼠好撚ON9

盧蛇你講一聲 我發動大軍屌鳩佢

每日買1皮 簡直係馬會日日請食飯。。

我屌佢老母呀 負皮

Pish

今日屙左三次 而家入廁所好想嘔

仲打邊爐 ？

😭😭

嘔得出-.-

買黎做乜 㩒錯？

屌你老尾有咗？

洗唔洗去留句言話 你老豆老母養你仲撚on9

你咁緊張？

唔好飲酒 我驚你瀨屎

扑過嘢嚟？

金晚系咪有谷聚？
我箍緊牙吾甘笑

由分組賽買到8強，每次都係阿積士斷我d過關

男人老狗點會有左

玩後庭係唔會有bb架

好似係

唔關我事ga冤枉ar

你地要相信樓主係女黎

但會有love g

識買了

但係正方形四邊起撚哂角 撩交打咁

小妹想知呢度到底有幾多真絲 真絲留個名啦

1.我

好似幾有道理

陳晚先同樓主打完友誼ball
點會今日就有咗

橙 要幫人埋單了

all-in角細

1+4+5咪=10角囉

咁233 8角 角細

123 6點小 你知我知
連個單眼佬都知

屌你老尾 日yen 升到7.14
Chow hi

點睇佢熱唔熱 睇佢地汗多唔多？

好似又幾岩
如果果場1x2賠率係開 1 4 5
果場通常都10角, 好多時馬會都會開9.5低水
如果果場1x2係233, 要睇下和同客個水位去到邊
呢d場通常都8角, 如果客水位高d應該買角細

飲醉-.-

我好似知道嘉欣咁準既秘密

要推佢走

銀河唯一

的秘密
角球最強人物

點解大家咁得閒

屌你老母

我想架

推呀推

讓這po推

Ky:

駁唔到

無限都有兩邊

琴日716

尋日412呀on9

無限唔係一個數字

cash in完就推po

無限大買大我贏
無限細買細我又贏

好似樓豬咁既呢？

你係咪掉轉左

銀行講慣齊頭7.16law

無限唔係數字, 無大細之分
但有正負

樓g我想借錢今晚all-in, 假期後還

but u can compare the value with infinitive, right?

5月尾去 針

識數學一定係男人

好想再去德國

食洋腸飲啤酒

ky金句:

咪提德國 琴晚輸哂！！！！！！！

過左過數時間
財仔一兩萬仲幫到你

出黎面膠

molamola你唱好多？

咪撚就係

😂😂😂咪咁喇

今晚問你借

今晚係咪有谷聚 叫老公配定鎖匙比我 唔駛佢等我妹

起碼要唱皮幾

我是真小妹

我留番黎睇醫生

唱咁多 叫雞？

又來到ot的時間
呆呆的站在老闆前
脫下褲子 操他的屁股眼

決定今晚歐霸前ko一本

又來到叫班細ot既時間
笑淫淫的站在他面前
脫下褲子 操他的屁股眼

重心

0.07同0.0716 兩萬只係爭 五千yen 即係爭三百蚊港幣左右

又Ot，你悶唔悶呀？

咁有文學修養

窺探洞穴
肯定係男人

9.5大

有冇書研究角大小

香港洞穴圖鑑

我走撚左了

變性手術d手尾？

仲未搵到工填數 要針了

腸胃炎 嘔完

dse?

本書講香港地理，呢幾日打算去效遊

跟團ok?
1.我

唔賭球了？

又咁夜呀華西

帶埋細佬去幫你擔遮ok?

Yr2

屌屌屌屌屌你

港女又著bartop去行山

一齊撲蝶ok?

擔jer la你

bar

笑左 咁都俾你諗到

你話ky係人妖😔

ky:

bratop

bar tender

華西我上左車了

樓豬正臭雞

想jump，今日遲咗幾分鐘收工

求WA west安慰

什麼叫收工?

連bra top都打錯一定係男人

你5sick ar?我教你吖

我dse都有讀地理, 都幾鍾意周圍行山

流浮山

盧洪哲 可否快快用力射我免我變輕挑

好想同ky一齊窺探洞穴

same road

你想窺探

咁耐你上水
比個學生刨刨下鉛筆

有親台風我都好鍾意, 會追風.__.
又好鍾意岩石河流

而家興韓風wo

今晚有錢羊 聽日就食18件麥樂雞

5月天，飛輪海嗰d過氣啦

同埋你仲細咩 仲追星呀追風呀呢d

請我dim jack ok?

所以我大學都讀geog
狂去field trip

中資都食....... 手足...............................俾錢自殺不如俾錢我賭

CU?

自爆

仆街了

嘉琪唔好咁

人少少幫手推

中大村姑

仲quote

我幫你quote 埋先～

我唔想屌女, 我想屌馬會

馬料水文青

我唔想俾馬會屌 我想俾仔屌

Gay

@盧

磨屁眼？

準備同kybb瘋狂窺探洞穴 數石頭有幾多角

小妹係女

盧根

btw 我唔記得張證借得8本書

Which lib?
Come immediately

好唔開心

咩事

我覺得自己係0

你快啲search下呢本書邊間圖書館有

琴晚輸波
等我仲同哂啲frd講重心拜仁 又輸錢又輸面子了😭

sor self plastic

今晚羊返威俾佢地睇

慘, 陰功

我想開番間賣料有限公司, 打算上司, 嘉琪join唔join?

雖然佢地冇講啲咩 但硬係覺得佢地笑緊我 雖然我英超三連勝
但係琴晚輸錢感覺好難受

做你上司？🤤

上市

三連勝
我20連勝都未出聲

出多兩場水補償佢地

我都同我啲sp講我噴水噴到噴泉咁
點知陳晚拜仁輸波
啲水去哂隻眼度喊出黎
噴唔到水

啲sp都好開心 笑哂口咁食事後煙
但我硬係覺得佢笑緊我

我皇都唔信好打極有限

其實我地1.03都唔只20連勝了

買左你對家 數緊錢

搵人一齊同我JER尻死人妖啦

都可能係 尋晚竟然有錢買套
平時都無用

又拉我落水

屌講起出水俾朋友都幾撚好笑
我出親D必中水佢地唔撚跟 同小丑女一樣
跟住我出d信心唔夠100%果d佢地跟晒輸晒

就是我

無知問下
例如之前李城炒左雲尼亞里之後開始上力 但礙於開季太廢 炒左之後幾場都仲受讓
會唔會睇隊波近況黎買仲準過睇盤
因為聽過有啲人唔理隊波近期點 純睇盤路黎買

喊出黎喇 輸錢呀救命呀

食左落胃藥

洗撚睇盤咩
呀婆都SICK買李城 十年FANS

咁幾時再有必中水

係牙，有次出100%柏雷主勝我fd唔買 我收錢佢就牙痛咁

想講秘密，想g再講。

大家好嘛 我say下hi咋

上兩年bee
上年我城都係盤王甚麼鬼都不怕

Dllm家陣到我唔開心

佢對咩呀大佬

我地銀河艦隊都受讓啦

你又岩，到底點解

所以買拜仁真係唔SICK波
仲受讓半一 邊度搵

無點解
淨係知我買左拜

點解？我都想問點解呀，點解我老豆唔係李家誠！

同路

救我

要振家聲了

李家誠都唔係性奴

goodest name

我地可以做打手入frd子谷@盧

bestest name

法國我皇受親讓都開得出

今晚有誰能帶領顏狗番身

無人帶領就all in我曼

狗會開善堂 派錢比大家洗
琴日個心好定 見到12M 都未驚過

快

我要上1k!

我愛盧

今世重心

結婚

只愛盧 不了

我初戀情人就係我老公 不了

比miss留堂罰抄 有冇手兄幫輕下

無人想g..去針先。

我中學時期學到最有用既野係用3支筆罰抄

Pm me help u

所以陰左盧b買上盤

我要上10k！

1k只係今日目標！

lmg持

午睡後回來

咁我跟你買ok！？

正

今日唔買我曼唔好話自己SICK波

買左對家

神仙也動心

豬左你賠

仆街！！！！
突然之間我個lockscreen制同埋home制冇反應
點算！！

1 賠 0.5 ok?

用iphone果粒萬能點點咪得

合左體

用個輔助home鍵

i know!!!!!
but why!!!!!!!!

再唔係 強制熄機 再開

點強
佢冇反應

拔卡

放工了

home + power

㩒實lock screen 制5秒左右 之後同時㩒home制

Power+home

你個名 喂好嘔心牙

佢power制無反應 咁熄完點開反

又係我黎祝福大家
樓上樓下,#758-#766 今晚羊大錢

如果開唔番拎去整算啦 可能禁斷左粒制

今晚有冇上善若水

公主係咪平時屌波係咁拍部機

樓下十個今日贏大錢

應該唔會一壞壞曬兩個咁誇掛？

兩粒都禁唔到應該重開冇事

成功
冇事
嚇死寶寶了

冇呀

成日係咁 垃圾iphone

不過我update左又冇事lu

好似玩fifa輸波dom手掣咁

想要最聯

我以前成日做
試過dum爛咗個掣同牆
試過一拳打爆電腦個mon

2

758

SUPER

瑞超456有冇支持

it's not funny at all!!!!!

樓下日日ot

投降吧認命吧

死扑街又毀我聲譽

樓主正仆街

樓主等收6c信了

頭場有冇人玩？

為何還未放工
收工怎可以8點鐘

角球料

ky頭先又6c

Ky v7已比超重心

今晚要正正式式屌球了

小妹要俾人灌了><

恭喜盧

Ky唔畀我講

真希望雨能下不停

行雷咪驚到你瀨屎😑

丞琳Bb

原來唱歌⋯
我唔識歌

樓下贏大錢

我不在家裏，只在雨裏🚬

屌你老母請你一定要出水

Yeah 要贏大錢了

⋯⋯⋯我多數聽日文歌

我先牙ching

請你一定要出水

毒J

你死定了

做咩牙ching

係
所以我好憎落雨 只係唱歌

❤️❤️❤️❤️
企中間個女仔叫平手友梨奈，好型，好鍾意❤️

聽開生物股長🙄😳

麻麻

無人出聲，沉迷晒去欅坂46❤️？

呢首係新歌

我都係唔咁鳩屎😞😞😞😞
正常番啲
轉話題啦

日本妹正

有冇溝架妹教學

識日文

乜水 akb?

屌你 收工

時而媽些，九個阿爹

欅坂46

嗯，不錯

我愛樓G盧bb

Hajimemashiyes Wadashiwa ikokujin

都係gakki最正啦yeah

Iwa lovfu yu

你5好搞到好似我同樓主隻臭雞合體jor咁

嘩打私娃底撈博墮

10點

仲有kybb架

用英文先型牙

HELLO CAN I FUCK U?

追po嗰陣禁錯制

鳩嗡專家/彈黃bee係唔係到

時光倒流

醫生 病人又發作啦

小左好多人9up

時光倒流80年

呀下呀下 呀呀呀

唔開心

含我含我含我

Me2

畀腎總飛

on9平

哭不出的淚

佢唔要我

唔見左咁耐既

Miss kaki對唔住牙 我唔敢喇
唔好再罰我抄

你勸我開心 天天開心

最近自閉

伊布b

做兵

日日見你玩lol-.-

玩一陣味又夠鐘訓教

失戀

hello
岩岩上水 就見到你了

結左婚

又失

盧b做兵

末將領命

一直都同一個人

去完旅行冇好啲咩

個個都叫我快d搵過個
屌你點搵阿 跟本就唔會因爲搵到另一個開心d

你邊有對我唔住姐
講到我虐待你咁😭😭😭
係你打賭輸左咋

又話下次鞭打我又話滴我蠟🙄

btw乜野kaki未發育😒....

唔拍拖會死咩

真呀為拍而拍side時間

咪屈我呀你 我冇咁變態🙄

我都想咁答 我唔想搞咁多野

我都係走了 好負能量

單身都可以好快樂

贏錢咪得lor

我船都沉鳩左

呢到好多手joke開解你牙

kaki係老婆

萬寧正能樣 c打撐你

邊度有負能量

大家好

仲有kaki係姬

我淨係見到kaki未發育😒😒

Kaki沙冷hea

好想屌波呀
要反cup馬會了

welcome back

我ok la

痴u噏

有我

瑞盃 2.5

我唔想咁有無咩方法開心d

屌哂你地全部老母呀

食朱古力

點撚樣阿

睇呢到

打下機

這小子欲斷難斷這故事
全為我愛上了偏偏你不知

賭波

仆街...禁撚錯左正皮

mola

愈賭愈傷心

岩岩亂買左100蚊

爸爸

法國我一上水呢度就無哂人

爸爸唔好唔要我

踢球嗎

跟緊你d水

係到

廢話: 做自己中意做既野

係囉 最多我幫手諗細佬叫咩名好

我係間鋪到坐緊唔做野

冗員睇泡劇

朱古力我嫁屌你老母

我愛公主

我廢左成日 坐到收工

咁仲衰 佢唔開心你點做野架屌你老母

坐下又cashed
真好

不懂踢
做啦啦隊還可以

集資開盤ok？

岩阿...咁博命做有咩好
做又36唔做又36-.-

我都不懂
黎緊星期日同呢個post嘅人踢 john us

啱呀

可以...
毅進星 100

今日推上去！

坐左成個鐘

星日就不了
要遠足

張恆 -20k

CALL ME MAYBE

要唔要尿
我冇錢買
命中率+300%

想G

未睇
一陣出

我太大整痛佢SOR

講真,在我而言唔開心/情緒低落真係無野可以令到變好
我會選擇係咁聽歌,然後大聲跟住唱

星期日你地係邊踢,同埋幾點牙

此舉可取

好呀4場歐霸我度好左2場 睇下同唔同路

我唱

求尿

gchi

Jsc
應該330-530

睇下到時番到黎未啦,做下觀眾都好

聽日放假去散心啦

等到放晴的那天 也許我會比較好一點

張恆戒賭紀念
1 蒙聯0/+0.5🚬
2 皇+0.5/+1x李+1.5/+2🚬
3 韋根0/-0.5
4 mu-0.5/-1
5 leon -1
🚬

真.踢波?

任由你 條柒凍死
已跟

Real

如果中到十場我可以唔入錢做賣料狗了

出到黎個個霉西咁

想睇
不過返工

咁唔出了

搵唔撚到工呀 度度都唔請在學學生

狗會

你唔好同佢講在學咪得-.-

你話無書讀,出黎做野.

做貢茶食MK妹啦

出緊mk
有冇人話我知爆丼屋值唔值得食 同frd諗緊食乜

佢問我而家做緊野定讀緊書 點答 答佢畢左業問我拎證書

正常 但應該好多人

即刻出黎同你一齊食

垃圾黎

Tam

同佢講中學畢左業,無讀大學quit左

no

唔 好 去 食

食我

我住旺角 落黎搭台

我都係Mk

辭職早一個月？

唔記得買六合彩！

我知

好似大家都唔建議去食？
唔係好多人排架咩 但好差架？

垃圾黎你唔想後悔一世就聽我講啦

越南野岩唔岩
豉油街有間越朝 上星期食完覺得還好

我啱啱係mk食完吉邊

tell u later

好普通 唔算好食 但好貴

咁誇張

你去見工個陣同佢講中學畢左業,大學讀讀下quit左.依加係屋企抖夠,想出黎見識下..
辭職個陣就話想轉下工作環境?!
利申9up

吉邊正

好的 thanks